政府对标准化考试的痴迷导致了家长、学生、教师、校长甚至管理者的反抗，他们公开反对这些政策。巴拉克·奥巴马在新的回忆录《瓦莱丽·施特劳斯2020年12月2日》《华盛顿邮报》中写下的关于其教育政策的生动故事——但没有提及
他们中的一些人正在寻求不受起诉的生活，尽管许多美国人认为这种遣返是避免奴隶起义的务实方式，而奴隶起义的动机并不那么乐观。历史上最具欺诈性的选举背后的故事| PopSci Staff | 2020年10月28日|科普
他培养了好奇心，并灌输了一种潜在的叛逆感。在农场里总有一些杀戮要做|尤金·罗宾逊| 2020年10月23日|奥兹
8月下旬，一位匿名开发者展示了一个卡通熊猫厨师阿凡达，领导了一场加密叛乱。这是一场新一轮加密混乱的预演吗|达尼莫里斯| 2020年9月9日|财富
根据一些学者的说法，定居点起源于人们的叛乱和重组，这些人逃离了黎凡特南部大城市的崩溃，即现代的以色列和巴勒斯坦。动荡的理由？看看《圣经》和《开国元勋》| LGBTQ编辑| 2020年6月11日|没有直接新闻
而且，就像凯特尼斯一样，我们需要让团结成为共同生活的核心，而不是绝望的反叛行为的规则。饥饿游戏经济| Jedediah Purdy | 2014年11月29日|每日野兽
它可能看起来像天堂，但一场叛乱正在戴维斯夫妇周围酝酿刚果的阿尔戈：斯坦利维尔人质危机的幽灵|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月23日|每日野兽
从那时起，基桑加尼几乎成为刚果所有叛乱的震中刚果的阿尔戈：斯坦利维尔人质危机的幽灵|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月23日|每日野兽
《饥饿游戏》系列已经是一部深刻的政治传奇，记录了对专制政权日益增长的反抗饥饿游戏之星对泰国抗议者沉默| Asawin Suebsaeng | 2014年11月21日| DAILY BEAST
民主叛乱在重要方面改变了美国。诺姆·乔姆斯基《愤怒与必要》|大卫·马斯西奥特拉| 2014年9月28日|每日野兽报
几个月来，他一直处于政治阴云之下，被指控没有能力平息菲律宾叛乱。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
普里莫·德·里维拉认为叛乱正在迅速消退，他将7000名士兵运回西班牙。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
叛乱蔓延到他们的地区，庄园内外的许多当地人都渴望加入这场运动。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
不管是好是坏，叛乱的洪流被冲破，很快就吞没了一个大陆。红色的一年|路易斯·特蕾西
在这些自由的岁月里，愤怒和反抗一直处于昏迷状态，但成熟的大脑更不安，有时甚至感到震惊。祖先|格特鲁德·阿瑟顿